大家應該有影印機界賤種隨時無碳粉嘅準備

跌到一地通拿🤗

認真問。唔搵清潔公司有乜方法清